林夕一早為黃心穎寫左首歌！

拖足幾天 才見一面
竟渴望你今天早走一點
可笑是我生保得講得出改天通個電
可怕是我想分享的 早聽厭

不止一天 寧願不出現
一約會你少不得好心敷衍
因我絕到巴不得跟知己輕鬆的見面
因我內咎堅貞的心 竟改變

為何一得到 便難再討好
委屈我滿足你哪樣較好

*恨我講都不敢講 想都不敢想
也許肯拖下去 你會快過我說出真相
想告別你講的都得傷聽的當然傷
我怎可親自去拋棄當初的偶像
為名譽設想 回復單身更不堪設想
幸福或者可以勉強

我欠了你 是甚麼滋味
施與受也不開心一般可悲
不夠運氣愛上你再愛到死心兼蹋地
不要讓我親口講不...喜歡你

為何一得到 便能夠清高
是我沒良心 或你未夠好

*恨我講都不敢講 想都不敢想
也許肯拖下去 你會快過我說出真相
想告別你講的都得傷聽的當然傷
我怎可親自去拋棄當初的偶像
為名譽設想 回復單身更不堪設想
只有請你原諒

寧願越愛越盲 看不見方向

恨我講都不敢講 想都不敢想
也許一拖下去逼彼此講出更醜真相
因我受過給一手推開 這麼深的傷
我怎可傷害我衷心感激的對像
然而受過傷 明白不可以貪安慰獎
幸福又怎可勉強

當然黃心穎有無真係後悔過就唔知了